而加既武器發展夠成熟到建立陣地未？

有陣地，真正既勇武對抗

假如有一日，尖沙嘴，銅鑼灣商業區既陣地係好似中大咁清唔走

係咩一個慨念。

開放討論

自推

唔係度度有長板橋

重演佔中囉咪
守中大意義唔同

烏黑蘭智慧

有陣地，有保護點

先會越黎越大膽，越黎越安全

同意 但要集中陣地

佔中既教訓係

陣地唔好響鬧市, 會比人磨死, 反而響中大呢D唔影響到人既地方係冇問題

未，武器樹暂時只係非常初階
真正武器要從狗屋LOOT返黎